
                      no me parece bn q los criticos digan esas cosas sobre la peli...esta pelicula sta echa para adolescentes..entonces xq la tienen q criticar unos viejos chochos?..no lo ntiendo..e leido las otras criticas y stoy d acuerdo!s la típica pelicula q pueds ver cien mil veces sin cansart d ella siempre t deja esperando mas yo leí los 4libros y no sé como explicarlo pro durante el tiempo q tarde leyendolos..tnía una sensación impresionante..no podia para d pensar n edward,bella..era genial no podia para d leer podia star un dia ntero leyendo sin cansarm..voy a leer the host(tmbn d stephenie meyer)y espro tner la misma sensación! =)
        
            